窮撚疑犯法+充大頭買332尺樓 兩公婆+1工人 ，工人冇獨立房。

工人冇獨立房間唔係犯法嗎？
屌你老母個工人0私隱

床位1工人 床位2 兩公婆

兩公婆扑野個賓妹打氣

屌 人地169尺4個人住都間到間房比個女
332尺冇獨立工人房

3zero要上閣仔打飛機

依d設計上應該預左成世唔做愛/3p/星期日上午

唔會有工人肯做

新片！

狗車拖行示威者

不過有到好 海景房來

ok 老婆訓床位1
工人同我訓床位2

個tone超正

仲低賤過住公屋

兩個人住 冇工人
我覺得幾正 個設計正過公屋既

笑死人 窮人懶高尚 請工人飲紅酒飲茶
姐係我唔係歧視窮人 但要威要面多多要求就好撚柒

有講工人咩😂？

告撚到佢賣樓

兩公婆、家傭住 332 呎 閣樓主人房無牆 可監控廚房嗌人斟茶遞水-《夠細奇則》EP10-2- 細單位室內設計

YouTube 片名 有線節目

發布日期：2020年3月10日
裝修設計費：HKD 300,000
實用面呎：332 平方呎
入住人數：兩夫婦及家傭
__
土地問題？樓價越見越高？
「納米樓」，一種於地少人多的香港生產出來的畸型產物，有數據顯示，「納米樓」六年間大增31倍，面積更越來越細，不過對香港人來說，能夠找到一坪容身之所，細已經不是問題。

要在小小容身之所內安枕無憂是一大難題，香港人對生活有要求，設計師如何可以將生活需要擠進過小小空間，身處將生活質素推至極限的「納米樓」，如何面對家中大大小小的問題？
收睇「夠細奇則」啦！

332尺間兩間房都間唔到？

推

兩個人住唔間係幾正

又要工人又唔間房

唔明點解住332尺要請工人

點解呢排成日講呢個節目

重播

因為新節目來
全部講細單位
169 4個人
220 5個人

咁你就錯喇，169呎果間冇門㗎⋯⋯

你老婆一定好醜樣

唔好諗到賓賓唔受
有賓賓會為賺2年錢會忍

到時+塊布

住呢d 勝在執屋快

整到個廳天花咁矮,不如訓梳發床好過整個閣仔

蓋世寶個人都幾無禮貌

間屋咁細 請賓妹做乜？

唔好講笑 真係見唔到

Peter 朱都屌

賓妹訓果個位下面成堆櫃
姐係要係D櫃攞野就要收埋張床?

夜晚去廁所要經過個工人

仲扮後生

３３２呎請工人把撚咩
買部dyson好撚過啦

笑能左
吊你老母以為你噏乜尻
睇真D

請鐘點咪得囉，冇小朋友

係咪兩個連爐都唔識開

而家好撚難請工人

D工人都識揀老細

呢d咁既偽豪宅工人都睇唔起老實

上面先係工人房

咁撚細又要紅酒櫃又要茶几又要有個櫃專放觀音

3百幾呎都要攪到咁，正常都間到2房啦

蓋世寶屌老母

開放式廚房隔火牆扑左？花灑頭又好似唔見左，煙霧頭而家去左上層

有乜可能330尺無房？？德寶280尺都可以間2房

呢D好心就咪撚生啦 個仔女真係多撚謝你

都冇話生

痴撚線
咁撚細仲請工人

而家d 大業主真係中意訓閣仔，做地台
老婆大肚，夜晚落床跌親點搞

咁都請工人姐姐真係唔明佢地想點

麗晶

濕鳩設計師，個腦裝屎

兩個人要細粒同矮囉....高大又大份真係好似住左入狗籠入面咁

睇個佢對波未？ 睇過先返來討論啦

都係330呎 4人+工人 3間房

開放式單位，連房都冇

一線海景

點扑野?

老婆大肚

老婆訓床位1
工人同老公訓床位2

個日式茶几想點

床位2一樣有兩級， 去廁所又兩級

唔洗照顧老人或細路 啲工人不知幾恨做

做香港人真係慘

無又點

荃灣海濱都係
細到仆街 肥啲都行唔到

可能佢合約有寫明要瞓open area同埋睇老細兩公婆扑嘢呢

買樓送埋顯微鏡

老婆死左咪工人坐正羅

犯法

咪玩啦，至多咪炒左個工人。

賣樓都要有人肯接啦，呢間咁嘅嘢睇落都7球起啦，你肯要呀？

我個腦第一下都係諗呢樣

即係呢 如果你日日啲櫃桶又開又閂 日子耐咗 你係好唔想收拾囉 呢兩公婆好撚蠢

蓋世寶佢做乜9 ，人地問親佢都話唔知點解🤣 學咩人做主持

呢d 閪單位比都唔要， 房都冇。

有大單位ga

寫明咪唔會犯法

連觀音都有個獨立房

個工人要好似古代啲妹仔咁
隨時聽住主人做緊咩

兩公婆點扑嘢 ?
女上已經玩唔到, 會頂頭, 仲有公人喺度
等工人放假先扑 ?
廁所咁大, 一係入廁所玩

鑑於香港地少人多，寸金尺土，很難要求每個僱主均能提供獨立的工人房予傭工。因此「合適的住宿地方」可以理解為在一個固定的房間內有固定的床位，給予傭工一些私隱權及得到充分休息的地方。安排傭工睡在客廳或廚房等「朝拆晚行」式的臨時床位，或與異性成年人共用一個房間等都違反了家傭的基本人權。故此，除了入息證明外，僱主還需要向入境事務處提交住址證明。

睇間屋都feel到業主2公婆係d懶有品味嘅閪人

點冇禮貌法

明明有300零呎點解會間唔到兩房我以前住400零間到三房仲要唔係開放式廚房

可以"理解為"，違反基本人權係你自己加咋嘛，樓上果個位都有私人空間，最重要係工人肯咪得

可能join埋呢

真一線

其實 邊忽似有332尺 佢間房都好難喎

咩我加
段野唔係我打

安排傭工睡在客廳或廚房等「朝拆晚行」式的臨時床位，或與異性成年人共用一個房間等都違反了家傭的基本人權。故此

咁細又無仔女請咩工人呀

其實呢個節目都開左一陣架啦
專門搵細屋睇幾貼地
係唔知點解連登都FB都keep住update

笑撚死我屌你老母

Go Sir! 加油 mom!

想問下
消防每年入黎查開放式單位個灑水系統
見到閣樓會唔會報寸比屋宇署知僭建
同埋閣樓好似都違反埋消防條例
會唔會直接屌？

廁所同露台已經呃左間房， 個則又開得閪

男主人應該有一半機會離婚改娶個工人做老婆
過渡性安排嚟啫
工人可以24小時望住男主人 真係同老婆無哂感情唔扑野

唔鐘意佢做嘉賓

而家啲新樓
細單位啲則閪到唔知俾咩人住

床位係梗位就唔犯法

喺廳訓帆布床 ->犯法
整張梗床喺騎樓 ->ok

當然有冇工人肯做就另一個問題

地台設計好撚On9
屌你老母有無咁多嘢放啊
偷咁多位放嘢
又唔就手 攞嘢要搬哂出嚟咁滯
收你老母納咩
幾時偷埋天花板位？

之前好似播過了

鑑於香港地少人多，寸金尺土，很難要求每個僱主均能提供獨立的工人房予傭工。因此「合適的住宿地方」可以理解為在一個固定的房間內有固定的床位，給予傭工一些私隱權及得到充分休息的地方。安排傭工睡在客廳或廚房等「朝拆晚行」式的臨時床位，或與異性成年人共用一個房間等都違反了家傭的基本人權。故此，除了入息證明外，僱主還需要向入境事務處提交住址證明。

長細版

海gap

重有上邊句私隱權

咁大鑊？

唔整班裝修佬設計公司點屈水

我住337呎，兩房，細個有工人 逼住同我同一間房真係難為佢
不過讀小學我大個就無再請了

人地跟本無諗住請工人 下面明明係偏廳
係主持諗住下面訓一個 係咪成班人無睇條片

消防有無咁得閒

條片個名睇左未？
睇完在睇條片內
睇曬再返來覆post

個節目播過架喇 呢排先放番上youtube冇睇開有線咩？

計埋兩個露台？

好心廁所位嗰度整低一級地台啦睇見唔開胃，打開廁所門成呎地台頂住曬

垃圾片名

住到咁撚細....

蓋世寶入廁所都差唔多撞頭
男人點入

睇埋#20
再有問題 你自己去有線投訴

設計係茶几位 點俾工人訓

Same, 同埋唔明兩公婆做乜要請工人。請鐘點執下屋仲好

所以咪話佢犯法羅

有幾奇 見過人住公屋都仲要請工人添啦

有d公屋其實好實用

見到地台床/閣仔/「儲物空間」 三樣野真係即飛唔洗睇
通常講求依三樣元素嘅設計都係柒到仆街

其實d工人心底會唔會笑柒佢僱主
心諗：我印尼間屋仲四正過你

見到海個part笑咗

海景

姐姐幫手拍片玩直播賺錢

窄過老婆個閪

出露台都跨過個工人

唔會啦 個設計唔似預有工人

吓 之前住果間290呎都有眼鏡房喎
332做唔到兩房？露台累事？

個設計係幾靚
但300幾呎都唔細 但個則古古怪怪
住公屋先有work life balance 可言

有問人住緊知道

咁撚細間屋都仲請工人做家務
自己做都唔會做好耐啦下話
冇錢仲學人請工人

裝修得好靚既籠屋床位

蓋世寶靚左

條片有講過工人？睇晒成條都唔見
同埋工人一定要有獨立房？
細個有請工人都係同我訓同一間房
可能果陣細個

用30萬去裝修間屋
放返係首期搵過間大啲仲好...

係咪計埋loft面積先有332尺？

瞓閣仔都冇位扑嘢 仲點會大肚

我覺得似係同奶奶/外母同住多過真係工人
又觀音又飲茶都好有阿婆feel
不過屋主唔想柒就話係工人，講出黎威d
佢間屋又煮唔到飯又細，哪兒來的家務？

笑唔出 真心癲

真心
咁細間屋請嚟做咩 自己得閒執少少跟本就搞得掂
大執未請鐘點
除非請工人照顧細路

唔明咁細都要請工人，自己執屋唔使半粒鐘清晒

呢種設計，喺屋企兩夫妻唔使旨意扑嘢

定係個工人睇你兩個搞

有位巴打走上去叫人del post
想獨食

332尺要工人黎做咩

冇錯呀 就算係自己個仔都唔方便啦

佢印尼個廁所都大過間屋成倍啦

吊你老母咩

300幾呎喺舊樓則其實好實用
新樓則就睇落細好撚多

佢鐘意白色怪人鬼事
係咁強調自己鐘意乜

舊式公屋+長形開則
同埋如果你接受到間房冇窗咪ok囉

宜家新樓則三尖八角又成屋落地玻璃
想搵幅牆做收納都難

啲廚廁又整到靚靚，正常唔會大改
單身/新婚冇諗住生仔嘅業主，唔想住黑房時

加上個裝修佬sell下你做呢啲貴一貴嘅木工野
自然。。。

好正

詳細

香港警務處
政治部
政治刑警

你睇返條片或者上面張cap圖 茶几個位design係做埋床位

蓋世寶講佢咁諗

不如你睇埋呢段先啦
3:55秒咪講左係夫婦同工人同住
而家咪就係講緊業主要嘆茶果時，工人要收埋張床所以犯法囉

當初都無哩段

就咁睇樓主果段同標題都唔會質疑有冇工人訓啦，
係你堅持我先搵埋呢段俾你睇

真係賤過狗

睇哩段咪知樓主啱

如果佢唔話要請工人 個設計好正常

堅持己見好事來

人地識俾片 你一味叫人投訴cable同睇片名

係..係果個位擺電視其實唔錯

有d薄身上下可以接一下 朝早起身就收起掛

咁如果個工人都大埋肚呢

擺出露台掛 露台仲要打孖 等於頂左一個房位

間屋咁細都唔洗執喇
拖地都唔洗1分鐘

下你老母咩傻閪

整閣樓已經係on9
個廳樓底咁低已經大壓迫感，上張床又係樓底矮勁大壓迫感

根本成間屋就係得壓迫感，兩個人住你行簡約風好撚過啦

天斬煞

湊屋主兩公婆

因為佢地弱撚智，需要工人照顧

老婆同工人訓床位1

屋主自己訓床位2+打飛機

直頭一格仔

個設計真係好濕鳩

乜撚野設計黎
332尺房都冇間

圖？

呢間加塊布咪得

咁都9.5分
三百幾尺衣櫃都冇 啲大褸都唔知掛邊
個地台又係on9熄哂燈去廁所一定仆硬街

點解2個年輕力壯既大人要工人照顧

成半年前架

收你30萬都算係咁
咁撚多要求仲要裝修得唔差

屌你人地3p 唔撚得既

最多笑佢請工人ON9
但上次169呎住4人係睇到好壓抑

就咁睇好逼 250都無 唔知點解

地台+閣樓 壓迫感好大

諗起以前人哋開鋪頭嗰啲前舖後居上閣樓

閣咩樓 明明係碌架床

蓋清好嬲 我等緊你原價放沙士比我

個廁所大到不成比例
shk啲則越黎越西

廁所改做房， 然後廁所做係廚房側邊。

廁所向露台方向做全落地玻璃， 玻璃分上下兩塊， 下面做磨沙， 上面做全透明， 直接採光唔洗做黑廁。

因為屋主兩公婆弱撚智，照顧唔到自己

完全唔明, 冇小朋友點會想有個工人係到阻住二人世界, 其實請鐘點工人咪得囉

「我俾自己9.5分。」
咁同黑警講自己全亞洲最專業有乜分別？

你死都要柒唔通我阻你咩

唔好扮啦

扮咩
件事一直都係2公婆+工人
到依家都係

笑到我
你做室內設計定點？
那來的自信

thx呀巴打
睇到佢話蓋世寶鳩up 真係笑左

唔夠地方住, 請鐘點好過請工人啦

除咗懶同生活技能低下，我都諗唔到咩野原因

都唔知乜撚野設計黎
已經唔夠位,, 仲要晒30-40呎整個地台

唔係指蓋清你
上邊有條友死都唔信有工人訓
佢話係蓋世寶鳩up個偏廳可以訓人

咪係 夜晚又可以2人世界
真心貪可以3p咩

床上扑野會撞頭

垃圾樓

屌 自從睇完169尺住四個人之後youtube成日都recommend呢啲片俾我睇

睇睇下 洗下港豬腦 之後大家就會接受到

點解佢332呎, 望落去好似得200呎咁

個廁所80呎， 露台40呎

成排牆身做左櫃
入門個玄關冇用 果度去左三四十呎

332呎睇落仲細過我而家住緊果度3000呎

咁一定細過你既

我發現有錢仔智商真係高d

呢d龍床盤
成日d設計師就話睇下呢個廚房位
心諗得一個電磁爐位
隔離就係梳化
叫咩廚房
d煙攻哂全屋

玩女上，女主人要屈身摺埋
想推車，一係落樓下，如果唔係要趴係度推

扑野扑到閣樓霖咗就好笑

連埋樓上師兄話, 露台40呎
open kitchen 出面又40呎

O徒左80呎

廁所噤大, 廁所啦

3百呎請個工人返黎做乜
請鍾點執咪算囉

咁又唔會

扑野叫大聲d, 隔離屋行過都聽到

蓋世寶

好撚心得三百尺就唔好請工人啦

睇得出個業主真係好on9，兩個人要請工人，再加咁撚多儲物空間，搞到個單位勁壓逼。

我兩公婆+兩隻貓住過千呎都無請工人

龍床盤請工人做乜
on9無極限真係

呢個屋苑本身個廁所同廚房就係咁而且成間屋根本裝修晒靚晒唔使再裝修放張床衣櫃就得
設計嗰個係日本人設計師
應該本身係預1個人住 估唔到香港人鍾意細單位塞3個人

蓋世寶真人應該都幾難相處